\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{3cm}
        {\Large Université de Lille}\\[.1cm]
        2 mai 2022\\[4cm]

        {\Huge Théorème d’interpolation de Carleson}\\[1.5cm]
        \emph{écrit par}\\[.5cm]
        {\Large Yanis \textsc{Messaoudi}}\\[.5cm]
        \emph{encadré par}\\[.5cm]
        {\Large William \textsc{Alexandre}}
        \vfill        
        \includegraphics[scale=.25]{figures/logo_uni.pdf}
    \end{center}
\end{titlepage}
\begin{abstract}
	\textbf{Problème}: Soit $(z_{n})_{n\geq 1}$ une suite de points de $\D$ et $(w_{n})_{n\geq 1}$ une suite de points de $\C$, existe-t-il une fonction holomorphe sur $\D$ telle que 
	\begin{align*}
		\forall n\geq 1,\ f(z_{n})=w_{n} ?
	\end{align*}
	Si oui, peut-on lui demander de satisfaire des conditions selon les $(w_{i})$, comme d'être bornée si $(w_{n})$ bornée ?\medbreak
	\noindent La réponse est oui! Dans le cas où les $(w_{i})$ sont finis, on peut faire utiliser l'interpolation de Lagrange, dans le cas infinis on peut toujours faire "à la Lagrangienne", par contre lui demandé d'être bornée est un petit plus compliqué, le théorème de Carleson y apporte une réponse. \medbreak

	Le but de ce mémoire est de donné une preuve "simple" du théorème.
	Bien que "simple", elle nécessite beaucoup de résultats classiques d'analyse fonctionnelle, complexe et de théorie de la mesure.

	\noindent Dans la première section, après une présentation de propriétés fondamentales sur les fonctions harmoniques et sous-harmoniques, nous introduisons les espaces de Hardy, $H^{p}$, principals espaces de travail dans ce mémoire.
	Dans la deuxième section, les produits Blaschke sont présentés, outils utiles pour la factorisation des fonctions de $H^{p}$.
	Et dans la section finale, on présente et donne une preuve du théorème d'interpolation de Carleson. 
\end{abstract}
\tableofcontents

